發夢英文叻既巴打可以喧

I’ve no comment.

I have nothing to say
I am not unlocking
I need a lawyer
Don't threaten me
I will complain you

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

推